Netea对训练免疫的认识始于2010年，当时他实验室的一名实习生正在研究疫苗如何影响免疫反应。 “训练免疫”为抗击冠状病毒带来希望|埃斯特·兰休斯| 2020年9月14日|量子杂志 
 我是她的第一个实习生，但我很快就意识到我不想当政客。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 2010年她当选众议院议员时，我是她的第一个实习生，当时我们有很多茶党保守派。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 然后他给埃利奥特写了一封粉丝信，要求做他的无薪实习生。 CNBC的安德鲁·罗斯·索金将如何缩小贫富差距|Eromo Egbejule | 2020年8月26日|Ozy 
 此外，我们的实习生Kate Nucci将讨论她的最新故事，关于一条百年法律如何允许警察惩罚圣地亚哥街头的人们，因为他们不喜欢的言论。 早间报道:煽动语言法的起源故事圣地亚哥之声| 2020年8月5日圣地亚哥之声| 
 当我知道我的一名实习生在拍摄这部电影时被制片人性骚扰时，我惊呆了。 反对我们青年过度性化的战斗口号|Darryl Roberts | 2014年11月30日|DAILY BEAST 
 乍一看，人们可能很容易把这种天价的薪酬解读为曾经卑微的实习生的胜利。 硅谷实习生三个月就能拿到服务人员的年薪萨曼莎·艾伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 Facebook软件工程实习生的收入与之相当，月收入超过6500美元。 硅谷实习生三个月就能拿到服务人员的年薪萨曼莎·艾伦| 2014年11月25日|每日野兽 
 她还抽出时间在美国教育部实习，并帮助在马里建立了一所学校。 TEDx演讲存在残疾问题，但这位不可思议的年轻女性正在努力改变这一现状 
 尽管他的本科学习让他成为了素食主义者，但他还是决定在一家小型猪肉生产商实习。 生物伦理学家变成屠夫Elizabeth Picciuto | 2014年9月28日|每日野兽 
 奇怪的是，我们不允许实习这些人; 但法国当局反对。 Lt.-Col书信。 乔治·布伦顿·劳里，乔治·布伦顿·劳里 
 我们最担心的是:“实习生?” 《帕特公主的逃亡》乔治·皮尔森 
 Carin lvissim，横向半圆柱形; 上位，实习，计划，中心指导。 奇足亚纲专论(卷二)|查尔斯·达尔文 
 carte, parte superiori liber, et crist central, intern，纵向指导。 奇足亚纲专论(卷二)|查尔斯·达尔文 
 我曾经是口腔外科的实习生，现在也是口腔外科的住院医师。 沃伦委员会(26卷6):听证会第六卷(15卷)|总统的肯尼迪总统遇刺委员会